白居2單身 抽到 第二個攪珠號碼 有沒機？

今朝睇到自己抽到第2個號碼 超開心
當左中6合彩
但睇完幾篇文章都話
單身咁少位 要第一個號碼先有機😭
當堂灰左

有沒人試過抽到第二個號碼都得左？

冇
單身就算第一個號碼都未必有份
死心啦

人生d運就咁就用咗

你知吾知一個號碼入面有幾多人?
白單得7百個位, 一個波都吾夠分, 要等明天再抽次序, 一下天堂轉頭地獄

單身白表可以返去早抖啦

得450個位咋，但收到成11.7萬份表，即係有成1170個80尾位既number
當然1170個number計埋家庭申請，但估計單人都仲有成800個，抽中頭籌都係得5成幾6成機會中

正確解說，用返上年數據，聽講上年家庭單身係4:6，1170*0.6=702，第一個波有成700個，只派450，中第一個波都唔穩

呢個遊戲唔係單身狗玩

去大湾区住啦 平咁多

今次 皇后山 納米樓 可能有機

粉嶺有機

明白巴打你排第二覺得好有機，但事實係機會好微。排第一果班，有借阿公阿婆名抽的，有借阿爸阿媽名抽的，有一家大細抽的，有兄弟姊妹抽的，有兩夫妻抽的，有單身的。
上面第一排揀晒啦，就到第二排 (即是你果排)，但上面ge 次序再loop 多次，所以揀乾揀淨後仲有無得你揀真係好難講。搏上面d 人抽到又唔揀 / 揀左又唔買反而仲大機會。

咪on9啦
排第一都未有份

上面好多人都起到講新居屋做咩
比番上年白居二數字你參考
單人最後第300個分配者的順序係362

今年抽的人少左,名額多左,
加上理論上應該係多左人失業,D人放棄的機會大左(應該係除非唔係
所以第2粒波比較前的位置都唔可以話0機會

我想問，個配額，係要有交770蚊既人先計？

一個人住洗撚居屋咩

唔係,係通過資格審核的申請者,比番2018的字眼你睇

繼七月三十日為「白表居屋第二市場計劃2018」進行攪珠後，香港房屋委員會（房委會）已完成申請者的詳細資格審核。2 500名成功申請者（2 250個家庭申請者及250個一人申請者）明日（十月十九日）會獲發批准信。

房委會發言人表示：「每名成功獲得配額的申請者將獲發兩封批准信，一封適用於房委會『居者有其屋計劃』（居屋計劃）第二市場的單位，另一封適用於香港房屋協會（房協）『住宅發售計劃』第二市場的單位。批准信持有人可在批准信發出日期起計兩個星期內，向房委會及／或房協申領購買資格證明書，以便在居屋計劃第二市場，或『住宅發售計劃』第二市場購買尚未繳付補價的單位。每張證明書收費港幣770元。」

發言人續稱：「購買資格證明書有效期為十二個月，有效期屆滿後，不會獲得續期。購買資格證明書的持有人在簽署臨時買賣合約後，須向房委會或房協申請提名信，以完成交易。」

如果第一珠已經夠數，第二珠係咪收唔到詳細資格審核？

講緊白居二
而唔係居屋
2 樣嘢

0.0001 % 機會

理論上係 (因為佢係分批寄)
但唔知政府點操作啦
我只睇數字 唔理佢實際操作
(可能上年d post 可能知

今年少咗人抽, 第二個波都有機會後補既

第一都唔夠派，何來第二

巴打你362個數喺邊度睇翻嚟